# Task 3 #

This source for Educational Only

### ЗАДАНИЕ ###

1. Написать программу, работающую с базой данных в виде массива структур и выполняющую последовательный ввод данных в массив и последующую распечатку его содержимого. 
Состав структуры приведен в варианте.
Типы данных выбрать самостоятельно.
При написании программы следует использовать статические массивы структур или указателей на структуру.
Размерности массивов – 3–4. 
Ввод данных выполнить с помощью функций scanf().
 
2. Модифицировать программу, используя массив указателей на структуру и динамическое выделение памяти. 
Выполнить сортировку массива с помощью функции qsort. 
Способ сортировки массива приведен в варианте.
Для динамического выделения памяти используйте функцию malloc().
Для определения размера структуры в байтах удобно использовать операцию sizeof(), возвращающую целую константу: 
	struct ELEM *sp; 
	sp = malloc(sizeof(struct ELEM));

### Platform ###

* gcc
* make
* Ubuntu 14.04

### Who do I talk to? ###

* Erdeni Tsyrendashiev

